其實文宣組有冇諗過集合今次運動啲片整條documentary

過10年方便我地拎黎教育下一代
有可以俾全世界睇到家下香港咩景況